我有位愛沙尼亞朋友見到媒體瘋報登選就急不及待慶祝

之前旅行識, 都有keep contact, 我真係唔明, 佢應該好清楚蘇共果種恐怖, 但走去擁抱CHINA JOE